［死MK] 近年堆MK咁著真係柒味幾何加倍！

男人老狗著裙？

夠唔夠呢條撚樣柒

起碼無上面堆mk咁柒先

毒撚同MK 就好似正負極咁

又幾好笑，外面興香港地唔興嘅野就係柒

係啊係啊 型撚死啦你個MK仔

毒撚真係好可怕

睇人架啫

你真係痴撚線，好貼唔貼，你貼JB

咁叫好睇?

盲閪

有人著依個style型過jb?

有

我見過！我真係見過！

毒撚識春咩
收皮啦樓豬

其實係睇人
人柒著咩都柒
人型幾MK都會有女濕曬

偽毒造型

我同同年嘅朋友個個都好憎jb
近排接觸過下17-8歲嘅學生
佢地竟然個個都讚條友型仲話唱歌好聽
而家嘅中學雞真係好on9

有咩可以著係連登仔眼中

連登咁多mk仔 你睇d招fd子 post多到 成班垃圾

死毒撚

喂哥仔，著衫講襯唔襯既
外國人著得襯，好睇，咁香港就要跟？
有冇照下鏡望下自己身型同樣呀

你唔中意人地中意=on9

毒撚真係咩都唔識

就算咁踩mk
d女都唔會埋你身架啦
毒撚總是重複相同的心計

美國班黑鬼咁著先，你敢唔敢係佢地面前話人似女人？

樓主上黎講有咩意義
現實成個屌左先算

老豆老母教落著衫最緊要fit身

你地就著到成件女人咁 究竟知唔知醜？

你up乜柒

乜野成個屌左先算

家下唔識中文？

我真心唔覺有問題

連登已經俾MK攻陷

淨返啲咩style係唔mk

JB唱歌唔好聽會有咁多人聽?

Oversize系尼兩年既走向
吾識潮野真系好毒

俾我揀我寧願做毒撚都唔做一個唔識字嘅mk

你喜na😂😂😂😂😂

第二張幾型wo

Love urself幾好

高人著咪型
矮仔著咪mk囉

好酸囉

自從purpose之後就好鐘意聽JB

乜料，香蕉奶著1990年代既衫

毒撚話人柒
人唔笑狗都吠

樓主係矮撚又同你地講咩

柒過樓主d圖好多

應該白tee+牛仔褲+波鞋先岩

其實除左第一張好撚樣衰之外 樓主po既都唔錯

但人地剩係講女fans都多過香港總人數

oversized襯鞋好講究
好多人oversized但事但整對潮鞋
turns the scale of your body outfit from upside down triangle to a straight corn
樓主張圖就係一個例子